今晚曼聯大炒兩球或以上 我都認自己係狗了

邊撚個負皮

Vv幫到你

hi dog

推

垃圾狗

Good dog

汪汪汪汪

HI DOG

瓏b

咁我all in入球大